如果聽日記者咁問...

如果問佢地呢兩日分別有警察及公安出現在示威者裡面，啲官會認為佢地係出自個人意願定受委派協助執法？